$(".chat-text").keypress(function(e) {
    
    if(e.which == 13) {
    	e.preventDefault(); 
    	var input = $("textarea").val(); 
		if(input.length > 1){
		  $("textarea").val(""); 
		  $(".msg-insert").append('<p class="msg-send">'+input+'</p>'+'<br/>'); 
		}
	}
	
	});

kodingan diatas berguna jika key 13(key enter) yang ditekan setelah menulis pada checkbox, maka input didapat dari textarea.val lalu mengosongkan lagi isinya dan msg.insert append kelas baru msg.send dan menulisnya sebagai chat

